到底姓周又叫自己做ben既人咩心態

好過姓盧叫peter個d

唔明

好想含佢地

連登GAY佬全面進場